人大咗先開始識欣賞細路女

其實佢地好叻 對世界好有自己一套諗法

幼愛？
湯十一？

FBI

agger 好似元英咁

驚已報

blah la blah la blah la

十一

痴線細細個就著到咁低胸..

個嘴仔引死人咩

鐘意童童？

咪發癲

你想口爆佢個嘴仔

拉哂你班禽獸

ok 靚

有冇唔著衫影先

等到15-16歲食用
一定正到癡線

香港嘅細路女由我來守護

不嬲都話 16歲扑扑脆 呢個年紀身體質素無敵

所以上中學一定要完成扑同學既偉大事業

扑唔到後悔終身

FBI is watching you

系..

唔知你貼呢張圖出嚟係咩意思